立場昇哥直播影住班狗痴撚線

啲狗叫啲市民轉頭跑快啲，痴撚線到

銅鑼灣有架狗車唱友誼之光真係好撚好笑
練定俾人清算時唱咩好

成班狗照乜9

發雞盲咩 昇哥都發嬲了

呢班狗全部唔記得食藥

你話點會完
次次一出嚟就係咁吠
搞市民 搞長者 搞記者

食藥都醫唔係好

點解記者唔可以裝返支電筒

西到

隻狗直頭針對昇哥

啲前線狂暴曱甴次次屌完記者就縮返後面

啲白衫放晒工，就癲少少

on9 黑警

有野跌落地就爆哂粗發癲
精神緊張到

黑警組織緊包圍中環 睇路

精神病發

昇哥EQ 太高了

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915